霸氣嫩媽神招防小孩亂開抽屜 網友全歪樓：這腿我可以玩10

年輕媽媽超霸氣防止兒子亂開抽屜，網友卻全歪樓在美腿上

不少家長對於好奇心旺盛的小寶寶總是特別苦惱，只要離開視線幾秒，就有可能會闖下大禍。一名年輕媽媽為了防止調皮的小兒子亂來，於是在洗碗的時候也把小兒子帶在身邊，又為了防止他亂開抽屜，直接抬起一條腿，霸氣撐在抽屜口，讓網友全歪樓「這腿我可以」。

這名女網友在臉書「爆廢公社」PO文說：「媽媽日常，帶小孩洗碗，防開抽屜之術」，透過照片可以看到，這名長髮年輕媽媽穿著熱褲在洗碗，並把小孩安置在旁邊的椅子上，接著直接抬起一條腿踩在抽屜口上，防止調皮的小寶貝亂開抽屜，整個霸氣外漏。

網友們紛紛歪樓：「抱歉，我只有看到腿」、「媽媽身材真好」、「這腿我可以玩10年啊！」，還有人揶揄：「小心老公直接從背後偷襲妳」，媽媽看到後也笑回：「沒有爸爸不需要擔心偷襲」，但網友更是繼續歪樓：「沒有老公那是誰拍的！」、「沒關係，我可以應徵現成老爸」。

影相個個湊b唔好？

親子活動
我係老公就瘋狂奶
奶到佢縮腳比個仔開櫃筒

我奶腳踝

你哋個個都要腳，都無位比我啦，我唯有要兩腿中間

條女冇老公